[有片及圖][共享]膠紫菜已流入本港

得d廢老先會貪平買d完全未聽過既牌子
食死佢地岩架啦

紫菜仲平過膠，唔好上網搵假消息黎發佈啦

點解你個留言有負評? 班on9 唔撚承認真相係佢地白痴信人亂up